劉細良話收到風聽日林鄭出嚟見人 希望唔係謠傳

民陣話批咗遊行不反對通知書

佢話警察係黑社會

唔好成日叫佢太平紳士
佢係有良心質素嘅左膠
不過好心咪搵豬隊友陶君行